忽忘初衷 兄弟爬山 各自努力

唔好因為阻到人 又怕失民意
要癱瘓機場 就一定阻到人
冇可能咩都影響唔到就爭取成功
總要付出代價

勇武 和理非 繼續互相配合
不分化